DSE中文口試拎幾多分？

我死剩把口

5**

2
輕鬆

More

我英文差少少先拎到二

有冇報欣師

5*

100分

你真係又威又funny

More more

5** 無報欣師

發咗7定唔知8次言，每次30秒，一句廢話垃圾都唔講

1+1 擺2

我5*咋，最尾仲有一句要講比條戇鳩仔搶晒啲時間收尾

英文 oral 5*

2咗

利申 有補恩師

35分

1

5* 成 group人得我一個識講野，一支公講左6 7分鐘

5
利申 特殊考生

英文好差 有冇練英文心得

原來口試都要去補習

成go 人 唔講嘢竟然都五星，勁

Respect

可能可憐我

3
利申：得2次發言

第一次考4
第二次考2

4

冇撚得考口試

懶係扮下外國accent咁練下？
冇咩得練，靠自己exposure，講真，香港教d英文就算讀得再叻，出到去西人地方都係溝通唔到，因為人地都唔係咁講英文

比人搶曬？

第二次係咪考古文題目

點解

唔係 唔知講咩好
利申 毒撚

今年咪取消oral

今年考DSE

3

啱啱升學 啲課程全英完全跟上

中文5** 英文2

英文是我們最大敵人

今年疫情真係搞到乜都做唔到 咁巴打你其他科最尾考成點

本身對中文作文好冇信心,平時考試最多都係合格,但最後符符碌碌咁俾我攞咗個四,最後成科中文5,但係英文就大撚鑊⋯⋯冇咗英文說話拉分

我反而中文差靠考試拉返拎到個三本身以為自己唔合格

求不得

5死淨把口

中文2
英文5*

2 overall 5*

5咗
當時除咗我，全組都離題
有人叫我唔識唔好亂up。。
我個組好多癲佬

以為有5，點知出黎2